新垣結衣（225）她比較羞澀 這算是在含蓄地表達敬愛之情吧

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係父女七日變
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 235
已完成畫作可以Email比那年巴
Email：
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
新垣結衣x瑛太主演電影
《混合雙打》開始倒數！！

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
香港預告1：
特報1：
特報2：
上映日期：2017年10月21日(日本)
2017年11月09日(香港)

CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：
2樓
新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人巴)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 171連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
巴絲打區：
分享專區：
binc名單：

獨佔第一

留名

224225225

得罪異教徒不得了 閃

第一頁

Hi

225225係？

不過頭POST 係咪未出晒，我等咗好耐

lm

一樓同二樓合埋咗

咁多個post 既

新post留名

咁三樓呢

我建議開第4次 今次大家都唔俾偷步

結衣，好きだよ

第一頁留名

咁..趁仲係第一頁 出埋佢

有冇巴打識計呢條數 幫同學問
x^2-6x(1-b)+5(1-b)^2

《Code Blue 3》電影版製作決定！

官網：
Twitter：
上映時間：暫定2018年(日本)
以下為cb3資訊 未知電影會否變更(編劇)
出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：
主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。
關係圖：
cb3官網新垣結衣採訪部分：

異教徒中伏留名

啱啱好

solve 咩？

x=(6(1-b)+-sqrt(36(1-b)^2-20(1-b)^2))/2
=(6(1-b)+-4(1-b))/2
=5(1-b) OR (1-b)

留名
中左伏添

無=0喎
應該齋factorize 就完

應該係

睇唔明

2膠從

好亂啊

咁樣呢？

又增值信仰

買買買+1
巴打好強

都唔明就要睇番中三書
加油

最高巴你左邊我未夠水平明，右邊就明

咁就好喇

加油閒人巴

嘩呢D數好耐無計過

有冇今日子嘅手機wallpaper
Thanks

即刻買先

一場 好危險

知你地想包場專登整個相認大會

有咩咁危險？

唔敢一個人睇戲

一個人睇戲先係最正

同自爆無分別

入到去都無人知你係邊個啦

有D人總會知既

死口唔認，你咬我食呀

最後發現個個都米八男神

Good Night !

新POST留名

SKY 哥不如帶埋啲珍藏俾我埋欣賞下

不過如果優先場唔爆之後係咪會開少啲院，咁點都要買爆佢

獨佔

渣ga

不了

一個人睇戲有咩驚？

飛已買
thanks 巴打

mark 低最高巴買咩位先

會唔會係絲打？

想相認不如我直頭開個TG group 啦，
睇完戲仲可以去食個Tea

你咁高唔洗認都知係你

公平咩

Good Morning !

佐佐良沙耶 DVD特典之幕后花絮

14:28

你cap到

四眼攞最受歡迎男配

我應該去買優先場
有無人都會去？

我

買買買

睇開又一城

點解成個妹妹仔咁

買左 十一月再睇

好正

好可愛

台灣都係11月10先上映 香港今次早過台灣 好波

頭三幅

又收埋自己係後面

好少人買優先場
可能百老匯正式上唔會開太多場

第一日賣，仲要仲有成個星期喎

試水温

水手服隔離個日文點解?

不過原創劇本有啲輸蝕，最少無咗批原作fans 去睇

山姥，好似係女妖一種

曬d黑色

結衣話我好勁

有冇巴打已經買左飛

買左啦

宜家大約有30幾個買咗飛

last day 左了

自己一個人去睇

留返個名

下星期日見

那年仔好似自從話有女之後就深潛左

不要相認

有女

佢幾時有講過有女 是咪記錯

係咪曲線釣那年仔上水

成日臨場考驗結衣
鏡頭前結衣變M 瘋狂被戲弄

我都買左飛

瑛太on9得幾搞笑

新post 留名

唔通我記錯另一位巴打

瑛太好正

真人應該係好風趣嗰啲

好彩已經結左婚

可以畫多幅
不過今日病病地

啱啱都買左飛 星期日見結衣

想問下邊個可以share 綜合下載寶庫 比我

個Camman反應都快

個個都相認
全場都係仔，無女

可能有女fans呢

I行個兩個位

各位有無呢張圖的無水印版？

又見番有了

唔通中秋2日MTR收貴D所以唔落
今日又貼回?

長腿

得到寶庫方法得一個
其他人幫唔到

印象中無見過 睇下有無人P走佢

呢張雜誌圖嚟
色水唔同
之前save落

仲靚咗

查實 山P仲係主角嗎

發現海港城kose 專櫃原來有部大電視不停播雪肌精廣告，發現得太遲

tom哥點樣買到飛

都係等上左映先

出到黎見到大家都係靚仔高大肌肉型

留名等睇相認

其實成個院都係巴打
買左飛

tom 巴

係咪真係咁多人買左飛呀

c 5,6一定有一個係fan 仔，咁近除咗 仲睇到咩

邊到有得買

上網咪有飛賣

我都係等11月先 10月中有嘢做

唔敢買

結衣會唔會嚟香港

我唔係囉~

直接去劇院買

直接去戲院買

好似黑人問號

張圖就叫結衣問號

不過呢張今日子真係

我又係坐I行
mon實侵侵

仲未爆

1日就賣到咁算係咁啦
唔係咩特別場前兩行唔會有人買, 睇死人咩又唔係淨係上1場

有冇人可以帶我個靈魂入戲院睇

咁易相認唔好黎睇住仲好啦

解憂雜貨店優先場有file 送，咁mix 係咪都有

有就好喇
日拍一個file 要成900yen

真人來就是

又多咗幾個新面孔

自我介紹先
我全po最專—
我係專一黨主席

cap圖技術

結婚的話，希望結衣一生都婚姻美滿，幸福快樂

黨員請唔好冒認其他黨嘅成員
自我介紹先
我係全 po 最花心
我係花心黨主席
而呢位自稱專一黨主席嘅係我哋花心黨嘅明日之星
有時間可以向佢請教下點樣上年除夕開始推咁多個 48G 嘅成員

都係唔好講呢啲，講番聽日007先

乒乓少女

多謝你祝福我地

又有踭

FANTASY

件衫係咪著過

d飛都賣得幾快
等十一月先睇了

又尾

想快啲睇

好事黎嘅
推到開多幾場

Mola mola

剩翻10幾個位左右

等正式上映

但好想睇左先

正式上映再睇

睇咗優先場嘅巴打到時唔好劇透
不過講下睇後感都得

其實如果係第二個人做，劇情又唔多吸引，我會唔睇

不過有結衣我點都會狗沖去睇

其實預左劇情唔會太吸引，真係為左結衣先睇

LH班底唔會差得去邊既

應該都係輕鬆笑片，最後BBQ 大結局。又唔會話太悶，但如果唔係有結衣應該又唔會專登入戲院睇個啲

我覺得應該都係好公式化個d，但LH班底應該都幾好笑嘅

唔係結衣都唔睇，發行應該都係見有結衣先買

196巴好易認

又講

聽日有007

10月10都有火曜サプライズ 秋の超特大4時間SP

新垣結衣奇妙服裝上電視 四手宣傳《MIX!》

>>>因《Code Blue》設上山下智久是主演（單一主角），即使第三輯中新垣結衣的出鏡率極高，但正規來說還是份屬配角，所以結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未3人搶佔女配角三甲一點也不意外

[url]
[/url]
睇個樣又玩結衣

搖呀搖

笑什麼

得九仔睇 到時個個都認到係你啦

我有話買咗優先場咩

細路女嚟喎 又係着紅色衫

買

麻婆豆腐!!!

HOLY SHIT

要即刻狗衝落OK買了

買買買買買買

無OK

今日見7-11都有

聽日放工經過睇下先，不過今個月買咗好多

岩岩廣告見到CB3醒起今晚又播返
但係我已經唔記得第4集講咩 除左最後面
淨係記得第4集係崩壞嘅開始

個紅衫造型我諗起丸姐

有結衣就一定睇，唔需要諗咁多

九仔買架輪椅坐入去 無人見到你身高

個沙灘好熟口面

輪椅要坐第一排

10月15日可以搞入黨手續了

塞仔今晚開唔開

開俾你奶廚房佬

廚房佬老婆

好似好好睇 啲綜藝好吸引
結衣最想見嘅藝人(又係搞笑藝人?)
真係好鍾意(睇佢)呢.. 點解呢 自己都唔知 笑到喊

個個星期都有綜藝

bb造型好似小丸子

係咪個個綜藝都有曬字幕,最近一套都無睇過,好似好多

應該大部份都會有，不過要等字幕組整姐

屌你老母廚師佬

前途一片黑暗呀

頭先落街行左兩間ok 兩間7仔都仲未見到有得賣

聽日又係月曜日，等新相

結衣，好きだよ

今個星期有四日有結衣睇

近排釋得咁慢既

綜藝不嬲都慢啲

Duk jim

bb實在太可愛

又星期一
好彩今晚有野睇姐

有咩睇

係咪007

結衣早晨

推一推

人生就係不停咁毒佔

モニタリング 都係19

兩個鐘無人講野

呢排咁靜

襯緊衫等緊星期日睇戲

有無打算相認

襯返套運動裝去先，做返自己

無賣飛都去現場等，扮睇戲

Fan巴做咩唔買飛

陽光黑實男神

我係小高肥仔

示意圖

呢D已經叫大隻

費事相認剪左我條脷，無得 結衣

我帶定剪刀一野剪左佢，以絕後患

結衣剪野.gif

見到松本潤個喊樣就火都黎

呢個正啊喂

多滿子好正呀

仲有6日!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係好特別嘅化妝 化呢啲妝仲要扮到咁HIGH

好靚 好想快啲睇啊
雖然戲仲未有得睇 但有少量making可以睇
遲啲我放上drive

好多新造型

辣妹跳舞.gif
好想睇

好想睇 但要到十一月先有得睇

我老婆真係好靚

多謝

做咩唔買飛

好多人都無買啦

我都想睇

原來富田多滿子 都係一個會"妄想"嘅OL
頂 啲偷跑片段好好笑 兩個原來咁相遇
但我好似唔應該咁快睇 都係cap一cap圖就算
星期日睇完先

我好想睇啊[size=4]啊/size=4]啊啊！

山姥妝短裙

唔准劇透 始終優先場唔係正式上映 好多人未睇 其實我特登唔睇making 不過照po上嚟啫

八點鐘開始播007啦

有無link

先送上一圖
好特別啊呢個look 感覺新鮮

好潮 好young啊

喺街求link

都係上次嗰個

一黎就係gakki

29歲 然後結衣就話
係呢 但仲著緊校服 好似

訓覺 煮野食 掃除
訓13個鐘 4回覺

click click click 乜都上網買買買（衣服
不過傾啲野都係舊野

米羅字幕組

好きです

又黎比賽 最鍾意邊個講好きです /感到最開心

感覺結衣就係上去玩同笑

無一個得 因為唔係我吖嘛

唔識日文都估到佢講咩

我睇呢個

呢個間唔中都直播結衣

(大概) 曾有1-2週(休息時間?)為左轉換心情 染左金髮?!

又講屋企一堆掛衫座地衣架 唔摺衫

想像唔到結衣金髮個樣

都話係教佢摺架啦 中!

但無論學幾多次 結衣都會唔摺 返到屋企就唔記得

連食野都會覺得麻煩 食到唔想嚼

佢唔係唔記得，係懶

係腹肌嘅話題
無可能

謝罪男又出鏡

無理！

回想自己講過呢個目標 但睇返今年已經得返兩個月
無理! 無練過

沖繩謝罪boy

擰頭好似細路仔做錯嘢俾大人問咁

係咪除左飲得嘅野 就係要一啖食得到嘅野先得
大少少都唔得

笑死我 呢30秒
fing到痛
雙眼發光咁話要嘗試keep住做

未到30秒已經話痛

好啦 聽日6點再見結衣

又話有MAKING 嘅？

想睇?其實唔算making嘅 算係公開嘅一啲新畫面

唔係10-15分鐘？

一邊介紹人物 一邊出下啲劇情咁 差唔多15分鐘劇情啦我諗

miss咗
想死

我條女

劇透注意！！！

映画『MIX。』公開紀念 Making

今晚要睇埋生肉先訓

你睇下佢個尷尬樣

打乒乓波的結衣 認真

會劇透未見過嘅畫面嘅圖 我都唔po啦

有汗既頭髮真係

睇完上面D 圖
我又得到救贖
繼續工作

有張好似未見過，但又好似無劇透

其實件衫嗰 2朵花係咩事

間乒乓球館㗎

佢個乒乓club 叫 花花乒乓club (應該係

原來係咁

好天真嘅眼神

好正呀

個傻妹扮哂野

🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

結衣實在係太可愛，無敵喇

bookmarked 等睇完套戲再睇

結衣做咩唔著鞋

因為我

岩岩先返到屋企 頭先喺街睇LIVE 有好多野MISS左
不過結衣真係好可愛
而家又要搵搵有無生肉睇返

竟然miss
btw大師 你會唔會有興趣討論下翻譯 (純粹問下

holy

唔明講咩

結衣：聽到有人話鍾意我 我會好開心架
？？？：我好鍾意你啊！！！！ＧＡＫＫＩ

痴線 連星空巴睇完都上水 幾咁震撼

俾佢嚇一嚇

高馬尾 cool樣

笑左

我有興趣練下日文翻譯

其實我有睇晒gakki既部份 不過係街好嘈聽唔清
翻譯討論OK呀 為左結衣又有咩所謂

當然都要睇下有無時間 好彩呢排轉左工 時間多返D
我仲記得summer break果陣太忙爭空井巴篇文無譯到

咁如果揾到生肉 有興趣又得閒就大家研究下 唔洗我鳩譯
刺客同雪吻巴

bb好得意呀

啱啱出場個陣好似緊張到手震 好得意呀

我有睇米羅翻譯組呀
譯得幾好呀

我嗰時以為你已經唔記得咗

我愛新垣結衣

新垣結衣愛我

多謝 聽力測試 我淨係識聽
不過007 人力應該好快譯完

之前係咪有位巴打話些牙番啲嘢俾我

「Gakki有無諗過結婚？」
「都已經２９歲了 無論幾時都想結婚喇」
「咁想同咩類型既人結婚呢？」
「一定要係溫柔既人啦」「仲有就……仲有就……」
「咦，除左溫柔無其他特點喇？」
「Ｕｍｍ… 只要能夠鍾意我既話（笑）」
「吓，咁既話明明全世界都鍾意你架喎！大家都好愛你架」

果然結衣係想同我結婚

唔好發癲

係 我 啊 ！！！！！！！！！！！！

睇緊gakki cut
日本仔做家務真係痴線

示範咗2次都睇唔到佢件衫係點解會摺到咁

都唔係嘅 呢個摺衫方法都流傳左好耐

結衣果然好鍾意家務

不過唔鍾意摺衫

應該係平放件衫 -> 捉住中間位 + 左衣領位 -> 拉左衣領位去最底中間位置 -> 拎起fing兩下再對摺

利申: 跟住結衣摺3次之後學識左

岩岩睇晒生肉
結衣D表情、動作、反應好正好可愛呀

我未睇生肉

007幾易聽得明
btw 睇得多結衣劇同綜藝之後 listening好似愈來愈好
不過speaking 既話... 無理
可能太少講 我會講到1999 甚至講唔出

想問後加個乒乓波老師係藝人嚟?

講 真係要同老師講先得

我試過同客講
雖然個客勉強聽得明
不過我自己頂唔順自己講到1999

3/4個劇情
玩野......唔係公映半至一個月後先公開
電影公司咁馬鹿?!!!

侵

好想等埋007熟肉先食
希望快啲有啦
忍唔倒啦就黎

咁又無3/4嘅，同埋我睇完仲想快啲睇戲

真係運動員，係戲入面有客串

以前啲宣番都有教過結衣

我都係咁話

我睇左四分鐘making 決定等埋星期日先

好勇敢
我完全無機會用，已經荒廢左
其實有諗過去讀番

不過好似話佢啲衫全部都掛，唔會摺？

結衣，好きだよ！

bb同我係屋企都唔摺衫

仲有六日

冇

因為唔想摺衫，所以全部都係掛

我要好好地教育我內人，掛衫有D衫耐左會有衣架痕，等我今晚幫佢摺

今晚會UP埋啲新野

今晚我一次過加

Gakki係我內人

摺衫夠有摺痕

有無試過掛Polo shirt 掛一排跟住著起個肩位卜起

摺衫痕果D小巫見大巫，起碼唔會影響件衫既形狀

關濕度事
bb係屋企曬衫乾極有限 冇咁容易有衣架痕

掛得耐一定有，除非一星期著一兩次，同埋針織既衫褲會愈掛愈長

其實掛既只可以係梭織既衫褲，例如西裝，恤衫，牛仔褲褸，風褸，羽絨，乾濕褸之類

Polo shirt 冷衫 T shirt 長袖Shirt都應該摺

都係果句，今晚我幫我內人摺通宵都得

你幫你老婆摺一世都唔關我地事,你老婆又唔係結衣

我內人叫Gakki

以為求其搵個人叫gakki 就等如結衣

結衣(Yui)就真係同街係

但Gakki 我諗全日本叫得Gakki都係指新垣結衣啦，姐係我內人

我內人>>>

你內人係星野源

我內人 > 森山實栗

仲無人貼火耀日抱抱?

死都要貼一張偽毒源

有路架佢地

今晚又可以睇結衣
食特辣

唔記得係amazon訂area
依家買新嘅又唔送香港
可以點

想要熟肉

那年仔

轉運

綜合下載寶庫可唔可以加埋我?

激辛麻婆豆腐 輕鬆挑戰啦的眼神
今晚6點開始

test
大定細好?
定都係咁柒?係就唔換

細

細好 btw有8bit feel

點解同米仔連炒兩次

禁禁下有隻字型8bit feel就試下整左
同p左個偽中文海報

樹妹

結衣嚟

侵你咁都睇唔出...

鬼影

因為太花心

正解

喺日劇post偷過嚟

果然係花心黨黨魁

星期日會唔會見到侵

佢話I3喎

侵星期日見

樂敦返黎啦

眼珠

塊面反光

新垣結衣世界第一

新垣結衣係我老婆

樂敦終於記得番結衣仲代言緊,加埋就有MELTY KISS, 又新一波廣告攻勢

6點有嘢睇？

要出街 等聽日生肉

結衣未出埸 大面先

結衣等我返屋企先出啊....

趕緊返屋企

可能係第二組

希望睇緊既巴打見到結衣出場通報一聲

好似係5分鐘後

GOGOGO!

結衣食食食

YES

結衣DAI語會係咩呢

仲未返到

全部直播收皮

今晚睇生肉
如果有琴日熟肉更好

岩岩趕到返屋企竟然全部黑屏

慘

我笑了 也崩潰了

molamola

因為我無得睇，所以你地都無得睇

又有喇
結衣好勇敢

結衣果part 完左了？

突然變左訪問，我估未掛

親子丼

馬肉大滿足

FWFW

肉肉肉

哈哈 唔係好辣姐 好食.....嗯?!(辣味黎料)

除左第一同最後果幅全部miss 晒

我睇到結衣辣到摸住個肚仔 面都紅晒
瑛太S王 一開始幫人"不"麻婆豆腐 裝到滿滿 自己就勁少
瑛太食嗰陣 聽到結衣係隔離講左句 一路好走

好靚女

遲遲後出現的辣 辣到皺晒眉頭

辣到結衣
可惡呀

辛苦趕返來睇唔到 睇到既時候播一陣就去左夏威夷…

我而家先返到

反正中途直播都收左皮 好多無睇到 大家一齊等生肉

今日全日返工返學既唯一動力

肉！

結衣好好食

樹妹歸位

貌似後半仲有1part結衣 大家唔好錯失啊

就咁睇有啲似真知子

Gakki最鍾意食燒肉

染返黑髮的小黛

我最鍾意食結衣

我個人認為 一定有人已經block左fan仔

好想食曬結衣條水桶腰既肉幫佢變slim

已經自動filter佢d句子做其他野 filter埋佢個icon

越嚟越過份

兩年前今日 係今日子初回放送

你咁講，上年嘅聽日就係逃恥第一集

聽日再講囉

係時候重刷逃恥同今日子了

好想食左結衣落肚

fan仔傻左

真知子髮型

咁快就一年喇逃恥

你食唔倒落肚
因為。。。

gakki已經困在我的裡

九成留言用 一成用

「Gakki唔係你老婆而係我老婆」既looping又要開始

mina 真係唔使上網買，成日係七仔OK 見到
仲好似會有中文版？

呢幾日喺OK同7仔搵more (雖然都搵唔到
但係見過呢本雜誌名

差D係amazon狗衝左

中文版原來係台灣，香港好似得日文

真知子

好期待最近綜藝出字幕

一定買買買啦

生肉生肉

今日個節目好似十點完
食麻婆豆腐果到最後又話4人之旅會喺後半繼續

後半繼續 40秒..

我屌左出聲

結衣肉

特登唔打機 但又冇得睇

FAN仔係咪走火入魔

優先場加場

見到咁多結衣痴左線

Apm都有

仲有YOHO

靚到癡哂線

跛佬話香港可能要十二月先有，等唔切都可以上網買

露膊

咬落去

美食番的好處

結衣表示 正

但總會有各種play

為左食 就接受啦

欸 嗯?!

邊食邊搖

切勿模仿

仲以為見到真知子

為咗有得食，結衣可以去到幾盡

嗚哇

真係有D似丸姐

同一日17:50, 要睇埋第二場真係太痴線

結衣食得好開心

試下如果晏多少少..

結衣，FWFW

同一班人立即坐車一齊趕下場

又諗起暴走的大叫

搖頭

腹肌目標 終了

扭扭扭

聽到=100次 結衣
又話要試了 然後返到去又灘係度

007好睇+搞笑好多

次次番到屋企都話要訓係我胸肌上面
邊有做運動

西面 [black]獨佔[/black]

呢張相都出番嚟
無咁易獨佔

6頁

高成個頭

乜daigo成日做主持架？
睇開柯南淨係知佢係歌手

人影都冇好難唔獨佔

Yes

嚇親結衣

你地係咪約哂睇乒乓喇

我book左the one 1520果場，諗緊好無睇埋APM果場，但好似唔夠時間

冇人約過人

得30分鐘過去

わたしも新垣さんの大ファンです

Taxi

結衣

會塞車

星期日五點真係會咩

嗰女fans好開心 如果係真佢真係好勁
終於坐到結衣隔離仲嚇到佢

岩阿 星期日 5點行新浦崗果邊落觀塘應該唔會塞，問題套戲有幾長

仲諗緊BOOK唔BOOK

已經有The One票嗰啲
就請畀機會畀其他人
有機會睇優先場
讓更多fans 可以睇到結衣

應該係119分鐘

同意

如果星期日入the one前唔爆我就book

爆就證明好多巴打睇我內人

睇下星期日仲有無位剩先

岩呀

多謝結衣

想問場戲係2d定3d
有無YOHO巴打？

2d 啦 呢d 浪漫笑片有咩3d 可言

Sorai

你內人瑛太

同埋買兩場都係星期日睇下仲有無位先，同埋準確啲係有36分鐘過去

睇下爆唔爆，唔爆黎探下你地，一齊睇

個電話係咪真係打得通

VS嵐係10月26

我仲以為係19號Tim

19係monitoring (好似係）

如果19號VS嵐同Monitoring一齊做，我成晚留係酒店睇哂佢

同日的話一定撞時間

VS嵐係7點 1小時 岩岩好8點TBS monitoring?

好的

THE ONE 變咗4個位,有人寧願買第一行都唔買APM

咁遠 除非住係附近啫

APM 都遠 雖然可能係時間唔啱

APM只係賣左8個位左右，我荷包READY

第一行應該會睇到好辛苦
mk坐mtr去都係30-40分鐘到,唔係算特別遠既
元朗就真係遠

好彩係睇2D, 不過都係會斷頸

007有熟肉未

耐心等侯

啲drive 仲未爆？

米羅儲存庫

感激你

新字幕組連雜誌都做埋

新開即刻俾啲成績出黎 會唔會係舊班底譯好未放

廿秒

你睇下佢 睇下佢幾得意

係7仔見到mima
但係冇結衣？
10月號黎

結衣嗰本係12月號

結衣本MINA日本都未出

大家今日扭咗未

而家見親ok 同7仔都走入去睇下搵唔搵到本more

我果邊冇

無見過

懷疑畀人買哂
一本收藏
一本睇

我都無見過 再無既話就走去sogo 買

啱先我就好彩係7仔買咗

仲有實際用

逃恥播緊啦

7仔幾錢 其實

獨佔實栗

me~~~瀉嗲 me奶E羅哇打屎~

搵實栗食飯先

大家覺得Mix 12月中落左畫未

Ra奶啊爹lu多ke

要睇票房？不過我覺得應該頂唔到咁耐

真係好鐘意逃恥個opening

頂到兩星期已經是奇蹟

有冇另外一個

好多實栗

扭左

結衣食野

食埋結衣

睇BD果陣冇cap埋gif
要等米仔出手

兩個星期又一定有

然後戀舞全程都係笑住跳
次次睇都係咁warm

實栗最高

重刷逃恥

算平？

米仔無UP嘅

W 平啦

真心大滿足

有無w都抵屌
好掛住之前360 9蚊枝

痴線 咁都比你發現 啱啱走去cap 你估我真係咁齊咩

行左三間ok五間7仔終於係匯景7仔搵到 但個袋唔知點處理
Btw紅色封面個本點有

既然執完個drive 去追下新番先

星期日 The one APM見

我都買左十六茶
仲有雪肌精，Almond

放係枱頭

去7仔/ok
拎住呢本 同職員講暗號： 我係新垣結衣老公
之後佢就會俾本粉紅色特別版你

又買

我都有新嘢

好大張

1.96買左啲咩？

因為我即刻去搵 你估我真係記得晒有咩圖咩

又要周圍搵

[black]日本嚟[/black]

勁！！！
仲差邊幾年？
應該成萬yen一個？

無贈品的特別號香港應該無

應該全線ok/7-11都係名碼實價81蚊連袋version

買買買黨

1.96高人一等
05，06真係可遇不可求

我三樣野都唔夠你一個月曆貴

歡迎加入

15都唔知點解好少

一齊買買買

我得啲近期嘅有結衣封面雜誌
好垃圾

唔垃圾 邊有分高低，大家都係支持結衣

剩係買過nylon

從今日開始儲

而家開始都未遲

做咩用左我張圖

本本封面都濕曬

口水分泌旺盛

應該係妄想自己係COCO醬

搵唔到

終於睇到CB3

收PM

而家係MIX 嘅世界

唔明

仲有4日

又話貼飛

未攞點貼飛

貼EMAIL

十年前嘅AERA 唔知上網仲搵唔搵到

到時手揸16茶算啦

到時個個都高大靚仔

你遊得多車河就緊係啦....................

正
送飯食

007真係好好笑

腳

有都天價⋯

我指網上版咋

咁多位早晨

發夢夢到結衣代表咩

代表你已經無藥可救啦FAN巴
同我一樣

代表結衣都夢到我

發夢

cb3 之後戶田同成田凌一齊左？

幾好阿，郎才女貌

唔好媾我內人就得

但Toda見過咁多次鬼都仲唔怕黑，仲敢同圈內人拍拖...

戶田本身唔係拍緊咩

我可唔可以講，關8好似都唔係咩好人

早晨

戶田

侵又黎料 花心mode

你哋講就得我講就唔得

係

拿 我就冇討論過其他女星既

已習慣侵博愛

最尾果張右邊係結衣？

新垣結衣がガングロギャルに！『ミックス。』テレビCM ～テンション編～

啦啦隊短裙

個辣妹裝真係

短裙正，有腳睇

好快

連對腳都化到咁黑
咁化妝嗰陣咪俾化妝師睇到晒

我諗演藝圈都無乜話介唔介意

我做野都周不時要同女Model換衫，工作需要姐

好白滑

我介意

我去做佢服裝顧問得唔得

唔得

我見到其他人對襪跌左少少
兩截色

唔同造型

垃圾有無買飛？

唔得閒睇啊 冇買 11月中應該仲有得睇

到時上左畫你地會睇幾多次

一兩次掛

仲有兩個位FULL HOUSE, 星期日會唔會有痴線佬買埋佢?

都係大脾姐 ,三點式都著過啦

我去幫Gakki襯衫

我幫佢著衫

人地有女助手啦下話

你覺得gakki會揀我定女助手幫佢著衫

係我

又膠我

揀我

小妹20歲做唔做得女助手?

我唔覺得會請外國人

露膊真係好誘惑

呢張好靚

有邊張唔靚,你講

又奶

駁唔到

Can I say this

好啦,咁呢個結衣留番俾我

我 左啦

邊到有

見到

你唔講都唔覺

一見到呢個造型就諗起番宣「阿阿阿阿阿阿」

好靚

公主

邊到有獨佔仲未睇到

渣ga
鞋頭呀

望下fan 仔最鍾意果d 位

好想食

我都留意唔到
唔怪得fan 仔琴晚
我用黎做lock screen wallpaper ,上面夠多位可以避開個鐘

我之前都用緊呢個做lockscreen wallpaper 之後轉左noah系列

sogo 11樓仲有貨，大概5~6本
一齊儲書，加加買買買團

noah 系列 車做主角，啲相對比度太高

sekkisei 香港版新單宣傳張

邊個買埋佢

咩雜誌嚟

邊到拎!!!!!!

kose專櫃
需要勇氣

原來係Cap 圖

007有part差波
結衣叫左一下 好正

差啲接唔到

why戶田

好似成日都同同劇演員撻著

戶田搵返廚師佬啦

屌你

007 好好睇呀

不過bb唔想嚼

左上角咪寫左
下禮拜

櫻井有吉THE夜会 10月19日

求解答

【邊個係結衣BB？】新垣結衣演《乒乓情人夢》破格變朱古力妹

接住MONITORING 睇

真係同左成田凌一齊???

唔知有無雜誌，唔得閒搵

夜會

1001嗰個開POST

Tom哥成日睇毒果同01

即刻無人回